覺唔覺legal high呢個角色得結衣妹先可以演得好

呢種正義撚中帶著有少少煩膠既屬性
以前tvb d角色特別多
尤其胡杏兒成日演呢d
但通常睇到都會想大巴大巴車鳩個女主角
但結衣bb真係演得好可愛
雖然佢長頭髮靚d 但短頭髮都好qq啊

胡杏兒演技好過結衣

Ching識貨
結衣放低靚女形象，做好多古靈精怪嘅表情
配埋堺雅人機槍掃射式對白
兩個演得夠放，絕無冷場，絕對係近十年最高質日劇之一

演技可能胡杏兒好少少
但個樣差天共地

結衣好多戲都有睇
有d戲佢更加靚
但呢套入面既佢係最可愛